跪求各位唔好再食發x甜品

今日入去食野嘅時候居然聽到入邊有一個 廣東話都講唔正嘅人 不停喺度講只有暴徒沒有暴政 然之後我聽到入邊有員工喺度同佢講但係佢依然只係重複講呢一句 我真係不可理喻

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

831 721

721 831

發記？

唔可以開名㗎

點解？你唔清唔楚點知

可以咁講

投訴 邊間分店

睇完都唔明關間野咩事
1999

冇用 就好似港鐵咁樣 因為當場我和我朋友已經同收銀投訴左 但係只係報以微笑

係因為投訴完都冇用